處境題- 如果係調轉popo 比人圍5日會點？

ot已經話崩潰 不敢想像

以佢地咁暴燥的性格同咁幼稚的思想

第1日會話唔洗驚 係入面開PARTY
第2日開始同女警仆野 照樣開PARTY
第3日爭女打架搶野食搶裝備
第4日打死左人開始分黨分派
第5日死一半人
第6日死剩個D會拎住被殺個D 狗頭出黎話自己係企我地個邊

我覺得半日就投降

萬人圍總部「困警」 署內13人不適

據了解，有家歸不得的警務人員及文職人員多達數百人，當中包括有懷孕女警及年長病者疑被困逾十三小時，先後不適須召喚救護車，但因街頭聚滿人群，救護車無法抵達，至深夜十一時許，有多輛救護車被逼停在附近街頭，救護員徒步進入警總，至今晨零時許，警總內有九女四男病者，由救護員攙扶或由擔架牀抬往救護車送院。

據悉，一名懷孕四個月的警官下班後須回家照顧兒子，但無法離去，須通知不同住的家姑趕往照顧孫兒，感到失落。另一任刑事工作的女督察原本傍晚六時下班，但無法離開，家中有患罕見病的六歲女兒等她回家照顧。而警察學院副院長李仲華見同袍被「禁錮」，受盡委屈，不禁向記者申訴：「我係警察，都係香港人，警總內有不少同胞包括孕婦被困，我啲同事都係人呀！」

班狗其實好撚軟弱

有冇睇過大逃殺

半日d污槽衫就會發臭
汗+角質/皮脂+地下泥+二噁英+野食野飲hi到
跟住開始發酵
好恐怖呀我霖都唔敢霖

佢比人圍成點我唔知 話知佢死撚咗我都唔會可憐 不過我想向樓主挑機

各位連登仔女 我而家挑你機

吞槍

佢老豆當年應該射佢落牆

差館有得沖涼、洗衫、睇電視、食野
圍佢 佢地無人接更 係令佢地長期精神緊張 個下最辛苦

會叫 外賣 海底撈（地溝油板）

.

執勤果陣就曱甴前曱甴後
被困就話自己都係香港人